% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
\begin{table}[]
\centering
\caption{Quadro-resumo dos conteúdos curriculares para a nova matriz curricular}
\label{tab:proporcao7030}
\begin{tabular}{|l|c|c|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Núcleo de conteúdos}}                                                          & \textbf{Créditos} & \textbf{Percentual}     & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Normativa UnB}}                                                                             \\ \hline
Básicos                                                                                                     & 111               & \multirow{2}{*}{69,9\%} & \multicolumn{1}{c|}{\multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Máximo de  70\%\\ (Resolução CEPE 219/96)\end{tabular}}} \\ \cline{1-2}
Profissionalizantes                                                                                         & 70                &                         & \multicolumn{1}{c|}{}                                                                                                   \\ \hline
Específicos                                                                                                 & 44                & 17,0\%                  &                                                                                                                         \\ \hline
Subtotal                                                                                                    & 215               &                         &                                                                                                                         \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Interdisciplinares (TCC 1 e 2, PI 1 e 2\\ e Estágio Supervisionado)\end{tabular} & 34                & 13,1\%                  &                                                                                                                         \\ \hline
Total geral                                                                                                 & 259               & 100\%                   &                                                                                                                         \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}